[正視聽] 黑色五毛警告

大量P牌開post話手足內訌
中大開party
旺角內訌

淋病今晚同班狗官開P
大家請打醒十二分精神
小心敵人文宣

11.14 曙光行動 繼續三罷

多咗好多

係咁吹風
我唔知係咪真係咁多人睇唔到

三毛五毛嘗試轉移焦點

多到癲撚咗

推

一到深夜就咁

各自各崗位
文宣
開花
輿論戰
努力推

831

小心fake news
留意身邊
留意live仲好

721

推你呢個，睇果d on9 po睇到火都黎

屌佢老味，個個有血有肉都擔心天水圍中彈既兩位手足，同過身既荃灣手足，得閪閒同佢班撚討論係咪內訌，中大撤唔撤。

1111

係，有系統咁吹風話內訌，但現實並無咁嚴重

遇到嗰啲post report 咗先

中大去邊關你撚事咩
去燒你數簿啊

中大明明係討論 畀班五毛講到內訌

推，警告你哋咪撚再用內閧字眼開post

推 小心分化撚出沒

開花
文宣
各有各做
為死去手足而戰

請各位巴打接力

曱近平

甴大大
甴近平